依家買2080ti是否不智？

是咁的，小弟部機已用左好多年，近期想重新砌女,筆直兩萬左右，舊既可照用就照用，依家煩緊cpu用3900x定3950x,gpu用2080s定2080ti,定用住980ti等3000系列出，各位巴請俾下意見

現時配置：
Cpu:E3-1230 v3
Mb:asus z97
Gpu:980ti
Ram:16gb corsair 2666
Ssd:samsung 860 evo 1tb
唔記得咩牌子128gb ssd
hdd:一個1tb 一個2tb外置
psu:antec 650w

p.s.平時主要打機，遲啲有機會會剪下片

n卡3000年尾先出 我自己都仲用緊970 有耐性既等吓冇壞

u就3900x啦 3950x貴咁多 3950x係多左4個core同快少少 但3900x打咩game都夠用 留番啲錢到時買顯卡好過 除非你本身會用cpu做其他需要大量運算既工作

其實我主要考慮既係用到幾多年，因為我好少換主要零件，如果3950x係可以玩到好多年唔洗換既話俾多少少唔係問題

btw,2080ti好貴當年買980ti卡王都係五千幾，依家要成萬銀

等，話晒都用咗咁耐

即係除左張卡，其他都可以換左先？

3080ti 聽講再貴多幾千

痴線，點買得落手

可以嘅，但amd 4代又過幾個月出
比着我會等多幾個月，如果唔趕住用
但係都係要博，唔知佢會唔會延期出

四代都係用am4定會轉？

買3080囉，應該都唔會差得好遠
畀錢落CPU，水冷，周邊野好過
個人意見

好似沿用am4

兩粒u個max clock speed差唔多 比多二千幾蚊買多4粒core冇乜必要 呢幾年應該都冇乜game用得盡16粒core

呢條片睇倒基本上兩粒u行出黎既fps一樣

無計

呢D頂階卡跟本好少人買

但有遊戲/工作需求果D又一定要買佢

我自己都用緊2080TI

加加埋埋都張卡都搞左成皮野

不過要玩3A大作4K60你唔買佢又唔得

不過N卡D軟件都算正

又有rtx voice(堅有用,背景人聲 電視聲幾乎只要係雜音都可以過濾曬)

最近DLSS 2.0潛力又大好多

如果真係可以玩埋raytracing應該爽到賴屎

佢話要玩埋剪片就唔同講法，要用到3950X

岩岩上網睇左Dlss2.0啲介紹，搞到我好想買2080ti

多謝巴打意見，咁我可能會上3900x，果2000蚊拎嚟上2080ti

3900x係咪剪片方面麻麻？

有冇耐性等到出年中

其實2080都減緊價 Super都就快
4000買Super不是夢

早買早享受

ching個舊底板仲要唔要? 有少少性趣

等到年中amd又話下年出五代，到時又諗住有新買新，點追

我唔要咖啦，但都要等到六月先會砌

唔記得問係咪socket 1150
我壞左底板, 想睇下岩唔岩

係呀1150